
                      Una de las propuestas más inquietantes y claustrofóbicas que he visto últimamente. Que me ha dejado clavado a la butaca y atento a la pantalla los ciento veinte minutos de duración.
El largometraje trata de como una obsesión, o la obsesión de salvar a los tuyos te puede llevar al borde de la destrucción de tu forma de vida, arriesgándote a perder a tus amigos, tu trabajo e incluso tu familia. Una obsesión o locura que empieza a hacerse notar en terribles pesadillas que se mezclan con la realidad, luego llevándote a cometer acciones en tu vida personal, las cuales van repercutiendo en los que te rodean. De como nos enfrentamos a nuestros demonios en soledad, hasta que conseguimos dar el paso necesario para compartir nuestros temores con las personas allegadas, de como esos temores nos hacen dudar sobre su veracidad, haciéndonos dudar de nuestro propio juicio.
Michael Shannon realiza un trabajo sobrio, y a la vez bastante creíble, en un personaje complejo que mezcla la locura y la desesperación. Jessica Chastain representa con bastante acierto a la esposa y madre de clase media americana.
Para acabar quiero dejar una pregunta en el aire: ¿Los sueños son una premonición de lo que va a pasar, o son un reflejo del pasado?
        
            